8.5證明逼其他人罷工 真係會民意逆轉

啱啱聽電台 全部都係屌鳩我哋 阻住人返工 香港人真係好撚鍾意返工 打後真係唔可以再好似琴日咁

琴日出嚟發夢嗰陣 都有個阿嬸屌鳩我阻住佢返工

我當時係屌番佢轉頭， 但今日再諗諗，呢啲人唔係小數黎，有好撚多人都係咁， 有好多本來唔出聲嘅，依家都嚟屌鳩我哋

收皮啦

你覺得我係帶風向嘅 你可以起我底 呢啲係我觀察到嘅嘢 你唔同意嘅 你可以講下你睇法 唔好一句收皮啦就算

一件事做完發覺唔work，仲要繼續做？ 可唔可以唔好一句屌完就走咗去？

有冇考慮打phone in去屌醒佢哋

可以試下，但我講野唔叻，可能要寫定份稿

咁咪寫囉

前線滅煙果班本來都唔識滅煙架

事實係有影響。感受到身邊同事朋友都逆轉緊。

各位先冷靜，我們打緊一埸好難打的仗
港豬係好可惡，但可惜他們為數不小
要贏，我們一定要盡量爭取民意
唔係話為民意就咩都唔做，而係做每件事，我地都盡可能保到幾多就保幾多民意，等我們真的再有如71般的行動時得到的係掌聲唔係譴責。

我明白要班港豬醒係好難，但我地一但失去大部分民意，我地就會輸，一輸香港就無得翻盤，烈士們的命就白白犧牲了。

各位，我們的確要思考有甚麼應做，有什麼不應該做，有什麼應該幾時做，有什麼應該幾常做

尋日仲返工既一係對家 一係手停口停

1個幾月都未有人諗點增加手停口停階層既支持

送鳩晒哩班人番大陸勞改啦
屌佢老母
咁撚鍾意做
咁撚鍾意番工

「緊急號外」紅底理論upgrade 左，要拆解一下

放心啦再咁落去就一齊回歸祖國
民意真係好重要，屌還屌都要唸點吸番佢地支持

我都係手停口停
原本plan咗好多嘢
結果因為發夢乜都冇哂
搞到要搲水飲 搲飯食 日日行路返工
我就真係唔信嗰一日半日會搞到冚家剷
如果係嘅 真正廢嘅係嗰班人
因為完全冇積蓄 完全冇儲糧

唔覺有逆轉喎

民意唔會逆轉，係咪太樂觀！
今天係咁多日以來俾人鬧得最多，同人拗得最耐，支持開的，都開始嘈啦！

係，要接受個現實，諗方法吸納返D民意

所以琴日和平罷工咪好。

香港係阻人番工等於殺佢老母呀！

要贏就要係呢啲規度贏，唔可以離地。中國係有奴性，信權威

唔係好 work, 民意成本過大的就應該變一變。

唔可以俾對家可以組織強而有力既反攻 只勸不阻應該更有效 更能突顯班港豬既冷漠